其實波叔係叻仔

社會有咁多民生問題，
根本解決唔哂，點都俾人插
但係佢居然可以嘔到個唔洗辛苦伯母，
靜係辛苦改卷員嘅方案，
又可以娛樂大眾
認真醒目仔